人愈大愈唔識social

同啲唔熟嘅人講野
永遠都係搭唔到嘴 一係一搭嘴就令到個氣氛好尷尬
搞到人地唔知點應我
諗諗下細個明明落公園玩 明明都好易識到新朋友
點解大個左愈嚟愈唔識同人溝通咁

成日做左話題終結者都唔知
比人話係金句王

咩都唔好講 攬住我

米基

有時我地人愈大愈介意人地點睇自己
反而咁樣就會就住就住
樓主已經咁樣好耐？

以為自己開post
大個咗無以前咁外向 即使返工都係同人傾幾句就無

諗唔到嘢講咪唔好講

Same

絲打咁樣都好耐了？
仲讀緊書？

Year 1第二個sem開始咁硬係覺得人地唔棍理我咁 又唔想比人討論 所以講野愈離愈就住就住咁

仲讀緊

不過今年咁樣疫情下
都無得keep住上堂係好難get close到
以前中學個d有冇繼續contact緊？

一樣
連登留言都會deadair